伍公子我屌你老母

仆街仔你做直播就做直播啦
直播完del 片都算啦
使唔使連Back up 既片都ban 埋呀
咁撚唔想人地睇你d 片就咪撚做啦屌你老母

求下你唔好del 片啦好嗎

佢好似限咗back up 片淨係可以係精華，限時三分鐘

本身我都唔同意佢趕盡back up

不過尋晚等唔知前晚聽完佢講點解要咁做後 俾你班佳佳剪精華已經算不幸中之大幸

垃圾都睇

屌你班連登仔究睇cctvb啦

其實點解？

只有廢人先會驚人睇replay唔睇live

早兩晚解釋過啦

有冇得睇返佢以前hitman嘅片

近排有咩片

好想睇返佢d vlog

點解要咁做

Heavyrain好正

Ps4有免費下載

直播入面有機會講啲敏感野唔希望留底(政治方面好似係 無睇哂條片)